福岡5日半行程差一日 求指點 有咩好食

Day 1 下午到福岡 之後去博多運河城dinner
day 2 天神 博多
day 3 太宰府天滿宮>marinoa outlet
day 4 大分>別府
day 5
day 6 門司港>小倉

中間個日去邊好
諗住最尾3日買北9州pass

北九州如果鐘意自駕既話會好好玩
唔係既話都係睇風景多
淨係個長者原都可以行成日

買左3日pass咪即日來回熊本囉, 40分鐘新幹線車程

day 1-2 會有d悶 市內冇咩好行
day 5 長崎

DAY 5可以長崎/軍鑑島
DAY6可以門司港搭船去下關唐戶市場再搭JR去小倉

多牛

即日來回長崎啦 早啲起身記得

長崎除左軍艦島仲有邊值得去
無book到

福岡塔夜晚幾靚咖

Glover garden幾正
稻佐卜就算撚數啦
原爆紀錄館都精彩

由布院

如果搵日去能古島 下午去邊好

門司港對岸 五分鐘船 有個唐戶市場
食海鮮

能古島+mariona outlet

上網睇星期六日去好d？

最後決定

Day 1 下午到福岡 之後去博多運河城dinner
day 2 天神 博多
day 3 太宰府天滿宮
day 4 唐户市場>門司港>小倉
day 5 由布院
day 6 能古島>marinoa outlet

day 3好似有時間淨 但柳村會唔會好悶

唔會, 反而係你第4晚會唔會搬酒店? 而家博多去由布院車程耐左好多, 即日來回會好趕下

諗住坐由布院之森 都好耐？

轉左新路 一個大圈咁去

同問
9月去
長崎可唔可以即日來回福岡？

柳川+太宰府 / 海之中道

去由布院搭巴士啦 兩個鐘多啲

熊本
我上幾個禮拜去福岡個行程同樓主差唔多

熊本玩唔玩到1日?